中美都傾成功，淡唔落手，做牛軍補補血算

最大淡消息都變好消息
傾掂數仲點會跌呀
劍指33000
上証準備又破新高
人仔又升到仆街啦

見到頂位再熊

265夾上黎
知驚啦屌
大戶玩撚哂

市場利好多過利淡,牛市

我正股岩岩全數出哂
淨係玩工具期指
287一股不留

我反而覺得佢傾成先會跌 你而家玩緊既係港股

傾得成即係話大陸要放棄自己市場，到時中資股嘅收入。。。

盡出正股

見到你出呢個post.....就知點做

希望應該明既人唔好明

凡事都有兩面既

美國讓步

連登一反手就輸機會係100%

中國成最大贏家